妻和小王上摩鐵床戰！人夫氣炸捉姦 卻因「純炮友」不起訴

社會中心／綜合報導

一名陳姓男子雇請徵信社，逮到分居多年的妻子與張姓小王在摩鐵床戰，報警捉姦，怒告張男妨害家庭。不過檢方調查發現，兩人只是各取性需求、不談感情及私事的「純炮友」，且張男不知陳妻已婚，因此將他以不起訴處分。

根據《自由時報》報導，張男稱兩人是在網路認識，坦承與陳妻上摩鐵床戰，但不知陳妻已婚。兩人原本只在網路上聊天，後來陳妻介紹朋友跟他買產品，兩人因此熟識，之後他到新竹做生意才相約見面發生性關係，彼此僅是各取所需，很少過問對方的私生活。

陳妻則坦言，他與張男是網友關係，剛開始聊天時就有告知對方有一個孩子，但與孩子的父親分居已經6年，張男也沒再追問，儘管兩人發生性關係，但雙方仍很少往來，並非男女朋友的關係，未有感情交流。

再加上，當時2人被捉姦赤裸躺在床上環抱，並未正在發生性關係，且扣案的衛生紙是張男擤鼻涕的衛生紙，並沒有驗出精液。據高院判決要旨，相姦者於姦淫時須知悉對方為有配偶之人，若無此認識，則不成立相姦罪。因此檢方以沒有通姦犯意與證據為由，將張男不起訴。

且扣案的衛生紙是張男擤鼻涕的衛生紙，並沒有驗出精液。

臺灣Goal

真係 所以話

台灣創造風化案既能力真係傲視全球
心悅誠服

所

台灣法律真係 唔怪得連登仔咁鐘意台灣

咁個女人知道自己有老公啦掛 赤裸唔扑野 唔通溫書咩

香港法律好好？

台灣世界第一 捉姦在床都唔得 要有精先計

即係就算被發現，只要堅持話唔知個炮友有老公就無事

台灣人妻們我地黎喇